mon po狗埋黎睇睇我收埋大量炸彈諗住19號派

派俾你架柒頭